Asso year 1 sem a gpa 3.3左右

仲可以做d咩
利申 present廢，英文廢
係咪hea下讀top up就算

唉禁錯制開左po......求各位大佬唔好回po
讓它沈下去

召喚六常哥哥

我sem1 3.4 最尾畢業3.77 自己諗

你突破極限
我都係繼續努力

asshole仔躝出連登啦屌

我sem4唔過3但cgpa3.8

3.3文科asso都已經夠升啦
理科就仲低

我3.6都quit左

之後呢？

不要怕，你還有教大